[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (757)

派me贏錢

On9平
萬夫莫敵

Diu

小lin

超快 正皮

刷角

diu

熊仔餅派me？

祝你贏錢

1000 必須負皮你

大lin

第4想4

熊仔餅
my tg

次次開Post睇前幾分鐘就有人派錢
連乞都燈

點解咁多第4

張碧晨巴打，我第一個lm㗎，唔好走數

負評了

莫迪 格寧蘭 女人半大

有人派me未

頂點解set左member冇左

我第二

有運
咁都執返注11.5s

十二點 有冇半大料

佐膠追和反杯

恥笑

想問下截左未..

俄超8.5s即派你

底線黎架

原來用左url

抽咗，小mk巴

7.7.左

要問番佢

ok

魯芬bb永別了

摩開得出全格大頭十派一百

我

lm

同路

下 原來最後計11? 我張11.5s 2000蚊飛岩岩係馬會掉左

對家

又一次俾人欺騙感情

lm了

講真 ?

唉 黑撚到仆街
以為高登堡11.5s gg左
先大注車落下一場追返 點知哥登堡無事
大注追出事 癡線

me

...

你用念力幫我冰封下 而家6角了

wa

LM

彭美-1 cashed

講真 我同班呀叔睇live 明明12定13角

我都係

魯芬入多粒啦

邊間 我準備去垃圾桶搵

快d打去馬會啦

半大已死
針得喇

咩馬會 我衝去執

快啲返去同啲職員講執返啦

冰封！

馬蛇 無錢補飛 中派我 thanks

爭食

記得幾點買幾點掉去返間馬會同佢講，不過有排搞

關撚左門... 唉屌 on9馬會

Yeahyeah

老芬6角完場！

200>1200 爽到

手持aik大球 莫迪

冰封到80min當贏 即補大

me了

在88分鐘係罰球近底線開
但個兩條友放在角球旗開
所以365計左角球

8.5B
AIK半大
針

佐加半大cash

仲有13min

嘩
你老尾
77台咁撚LAG既

唔好嗌...

撕飛

佐膠劇本杯佢

頭先睇直播我都話分唔到free kick定角

好似話有兩個角球實際係吹左罰球但佢又擺係角球位開

有排你搞又要馬會睇閉仔

好慘

我屌 冇撚左3千幾 唔知講乜好

人妻白蘭恩惡夢

莫迪上盤已死

今次真係唔知點收科

有得搞喎清

好彩用apps買

唉過關又斷一 屌你老母燕豪分開大啦屌

77台可以睇好多波
唔知入波會唔會除杉

記低幾點買 幾點掉啦 快啲

1分鐘入波點做到

而家有冇得打電話架？

可以點搞 同佢講我琴晚掉左張贏既飛?

唔會冇咗，不過預起碼1個月啦

想睇

班女踢波咁勁既

落到1.48 三球先嬴半 半場一球都無

係呀，你去返間馬會同職員講啦幾點買幾點掉

臭閪入波未

卡山 1:2

係 聽日再親身去間馬會
大約記得幾點，咩櫃位買
可以睇返cctv同record

老分1:2

好似要報驚
利申試過

假⼀⼀⼁⼀⼀⼁⼂

諗起打壞

屌魯芬咁弱都入到

好波 魯芬

無得搞啦 無飛 節哀

摩納哥對燕豪芬開0:0
講都無人信

頂實呀卡斯

莫迪贏波 聽日要射波了

巴打派過我 希望你拎得番

不過真心搞好耐先入返比你

魯芬

lm ok？

得架

臭閪

聽日去問下先 見365都寫12個以為輸撚左

你唔去就一定冇，耐一耐當儲起咗

卡山魯賓9c-3

卡斯頂實！

維京1:0

屌你維京識入波？

ok 全格派你200

我記得有人試過係得

5分鐘半大

特羅素無龍？

無一場買得落手

請摩一定要開全格呀

挪超半大聯

小lin又羊🌚

維京反底

5分鐘2球 90分鐘？

6分鐘半大 on99

笑到我

好記得 上次又係對奧特 0-3 果時仲要教練都走埋 都贏到 克星

我老竇

卡山-4c

打壞後生最後點

莫迪上盤jump

莫迪入未呀

多謝手足

好似成個月先拎到

等我仲避左

莫迪掂到波未？

高登堡個場計左11c? 11.5s派左錢

係

咁我針了

Lm ok?

90分鐘後就知

補返少少都好

維京

摩死三個十二碼出黎

法卡奧 麥巴比 入未啊

呢兩隊點解可以0:0

莫迪
老分停c

半大豬1k

針

女足真係好搞笑

友誼第一 入波第二

on9...挪超唔撚識開上盤
買親半一上盤都係開下盤

買左6k 11.5細 諗住輸左 再推8k 俄假8.5s 推完先知11.5派左 而家勁驚

啲女人淨係識落底唔會回傳

莫迪 咪開

AIK入未 -3

lm ok?

頭腦簡單

22:30 78 卡山魯賓 1-2 克拉斯諾達爾
6角
好驚咩CHING

7.5有2倍

特林素真係挪超公廁嚟

不過今晚離場不挽

其實佢係半大奇才

same u

摩納哥唔入波等比人拆骨降班啦

仲係6！

莫迪半場主其他先

摩請你最少開出三球

追番個69得唔得，呢幾日俾人瘋狂走數

幫你頂實

焉知非福

女足入未 2.5b啊

奧斯特同on9平入波啦

點解我唔得既

又到你癲

女人阿女人
半場快快入夠兩球喇

笑4

摩納哥
乜撚野球場黎

卡山魯賓9c-2

-2c

今晚又見到你嘅

Same road

lm ok

同路
唔太樂觀

荷蘭 挪威 咁細波？

你留左啦

妖 卡斯入多球啦屌

女人慢熱啲

輸埋戒賭了

7c

出親已確認買左既飛都輸 試下出下未買既飛先

維京求你大波 all in 了

咁到我啦

留個email繼續聯絡啦

半細 先輸1K

留名

我負緊3萬 派唔到

又到奧特輸
清袋了清袋了

4.9倍補唔切 一買即封

派我就正

摩請你最少開出三球 2:2 一樣和氣

屌你老母摩納哥入波啦

卡斯3.5b已死

23:30 中 AIK蘇納 0-0 諾高平
停角35分鍾

頂到既

師父

停c

連c

你地歧視大Lin

魯賓反cup

臭閪入波啦

me love you

莫迪係乜撚嘢數據

me arr

今日我生日 今日都幾ok
尾場馬執7000 希望波都可以中下
好耐無中過

Happy birthday

好似過左12點了

生日快樂 求派

冰封

今日收皮了
+9K

卡斯入返球啦屌你

幾時派

今日生日
馬都執唔少
如果波都中
我夜少少出水加派少少

師Tiger生日快樂！！！
祝你 長贏長有

緊張

過d水黎

+9都收皮 我咪要跳樓

大餅真係麻麻地

7c完

多謝

生日快樂

想立即入7.5s

gchi

食完個飯得11角
365 on99

有無人知摩納哥入球未

唉

快撚啲去搞下支旗仔啦

天呀

莫迪

可唔可以叫女子隊入波阿

你今日然咁多 當俾條生路me

Lm ok? Lm ok? Lm ok?

又假波定2隊波on9

22:30 90 卡山魯賓 1-2 克拉斯諾達爾
會唔會角球NBA呢

大家都係人妻

有無尿

you已經有波衫了

me hv nothing

老分快完場

女足好似好多c

1960!

u have me

莫敵入未

不了

diu nai 4gay lo

暫時未

23:59 22 奧特格寧蘭 0-2 維京

On9維京贏波

準備了

莫敵快少少啦

我叫你去搞旗仔啊卡山魯賓9c-2

8.5s頂埋佢

好波維京

Odd

摩納哥兩隊成撚日要飲水 踢得咁辛苦不如腰斬啦

我同你個名

維京都識入球

莫敵俾人禁屌緊？球探控球率咁低

u watching me again

候格唔入波唔得囉

口乾呀

維京我求你開大球啦

頭先係22%

0450 角球大細 角球大細 星期日 14 魯賓卡山 (主) 對 卡斯洛達 (客)
細 [7.5 個] @ 1.90 $1
0447 角球大細 角球大細 星期日 14 魯賓卡山 (主) 對 卡斯洛達 (客)
細 [8.5 個] @ 1.47 $1

屌

7c !!!ft

依家24分鐘 兩球 洗唔洗都哭喪咁

Lm ok ?

莫迪入一球先 想訓

睇角球同射門又好似冇
依加開始上翻力

希望中啊

8.5s cashed

多謝熊仔餅巴

你個名

維京入到兩粒
咩世界

$1

Lego大波又死了

屌，奧特輸兩粒，我果二千啊

打撚完飛機 娜超無買嘅開半大 買咗就0:0 早知唔打啦

諾高平12m

巴打你有所不知 我黑左成年 呢鋪仲要all in左半份糧 真係唔知佢會唔會玩半2全2咁仆街

燈力無比
魯奔想返生都俾我燈死

應該10000

yes!食屎食著豆
頭先以為高登堡11.5s輸左
大注車落場波俄假7.5s
半場4角以為輸左 點知

Azathioprine 請PM 馬會ac no.比我
聽日去入比你

我都有買 有機

臭閪半大針 格寧蘭針
莫迪

Lm了

半場練射12m？

比埋我ok?

可否留tg ？

派埋我ok?

咪燈

你乖啦 量力而為 賭球不是搏命

#1000 lm ok?

女足想入角大

我都唔想

呢排個個內定派人妻，公平咩

女足半大啦

就好似69一定內定你

me cute

強烈要求摩腰斬 唔入波踢黎托柒

😂😂

我先啦

原來唔係究極黑仔 係究極好運
聽日去睇心臟科先

全靠卡斯洛達頂得住

今日總結+20k
訓教先

你講出嚟好唔好面紅

kill就有份

人妻

大熊仔餅
my tg

9527

奧特反cup派100

人妻 白蘭恩

計埋執小小咋 聽日要去睇心臟專科

終極痴漢

金剛咩事

嗯

比埋我 19898957

好撚型棍
lm了

Me

唔制

19898957 lm

買1蚊都要派，痴線

發覺普好偏心人妻
啜交了

絕交

唔想斷一啊 摩納哥入3粒啦

Lm ok?命中率好似幾高

陰影

算啦姐妹

你唔同我食峰 答完你人生最重要四樣野 話有獎 呃我

如果你去馬會買到1蚊 我派你1000

摩入波未

有我今次

佐膠 莫敵入波啦

但又唔比人加佢入谷

有無人挽女足

今日兩注過關輸曬，-90
jump了，求派

但我買左莫迪 又cashed out左300 而家得53.8

莫敵攻未 屌你老母

摩納哥2.5b-3

派了要

Ok

女足半大啊

加咩呀 TG甚少講球 我咪又係喺度講

熊仔餅巴唔見jor

算啦手足唔洗屌球了 下場啦

波啊我講緊

所以你想走？

又多個

唉欣f3 哭了

好奇問下 有冇人玩女足

AIK2.5b -3

入錯感情台？

嫌棄我？

仲有只贏jc巴 都唔見左

我 荷蘭上盤

你

如果你唔係咁偏心我應該會同你食
分清時序ok

想奶

只贏hkjc巴 ， 熊仔餅巴
請唔好遺棄我

Bb hi

Why 唔比加人？

叫你尋日8.5 9.5b 又話怕左人妻

/z 10
已對欣派10粒膠

屌你啦

早d休息吧 兄弟 btw 加油

同me食

今晚買咗咩？

又斷了

唉 過關又斷一你老母臭閪

咩事呀導屎bb

見番好多舊手足

On9平

我好少跟人

莫迪想點

莫迪
萬夫射球

莫迪屌你老母咩

荷蘭 諾高平入未
爭你2關

莫迪入波未

我好少叫人跟 想和你同舟共濟

2.5/3B 1.48
1球都無 我去死

已add tg

橙

莫迪屌你老母 你想點撚樣

aik lego快入夠3粒

唔阻你兩個伊泣

班女足一球都無

有角

生性啦

魔納哥

我屌你老母訓醒未，高人地幾班入唔到波on99

左膠 維京2.5大 on9平 莫迪全格派3個100

主第一粒

39.白蘭恩[0/-0.5]
40.荷蘭女足11.5角細(小注)

垃圾摩狗

收8千幾變左收32

我屌你地老母啊

佐膠咩事又輸

32k?

冇買呢場🤔
gchi

欣b 嬲我 無心情賭球了今晚 遲d見

屌無11.5買
一出就比角

巴打你tg叫咩名 有2個假膠

32蚊

要me出嚟陪you？

聽講9527有好多人派

欣 請你唔好嬲佢

笑出聲唔好意思

一日入左成皮比佢

女人8角

我嬲緊我老公郭妓

Lego唔入比人入啦

奧特吸四球？

支持

Aik入波未？

三球偷笑

摩洛哥

荷蘭fg 荷蘭勝

佐加大波開左 但串左Lego

D女人刷角好叻

摩大波
我地互相安慰下
太傷心了

d女瘋狂狗衝底線 跟住燒味

唔嬲你地 心死了

Lm

走咩牙

維京比多粒我啦屌

點解樂高會有第二，咁既防守連榜尾都不如

挽留大lin

D女人好鍾意係廁所傾殺男人

奧特吸四球

I am back

對面咁既防守都入唔到波 想死

女足半場00 咁主都大機會豬

9c

又角

莫迪下半場456?

aik入未

我都唔明，根本一個斬波斬空哂

d女其實幾好睇

你$2.5都cash out埋

半場9角

Check多次

入了14.5b @1.88

Aik

仲話冇人入錢

得啦得啦

9527check

Check yo check check it out

死戇鳩維京成撚日打假
上次讓鳩人半一又贏唔到

我想拎張圖嚟做電腦wallpaper

你有freestyle 嗎？

啊？

聽講有個谷，入去有抽獎
Tg 喜欣問詳情

Yo yo
我用了英文rap 二十多年
我知道我的skill 還未過期

on9平快入波

認錯人了

on9平大啦屌

依個唔係喜欣tg真心

贏左可以同鐘仔69

買左odd上盤既人慘d..
定細波既人慘d

利申300$ 細波

2邊夾埋射20次唔入

aik入啊

買細波係抵死

垃圾Lego

Me g
9up only

挪威ng

去馬

講 屌你老母 可以有一次抽獎機會
多講多中

賤種AIK

Yo yo
我9527 gel 半細 yo
果年你都未出世 hey
2.5只係我既偽裝 check
我既結餘從來唔會曝光yo

女足好波，keep住擦角啦

有13.5既會入

1.48都輸我屌你老母

咖哩 笑到我成個人醒哂

莫迪入未

笑到出眼水

萬事皆備，只欠on平一粒

9527 只係戇鳩仔
睇佢個樣都好撚濕濟
點解好人好姐 要做職乞
次次屌佢老母 佢都係話不

唔準笑

Too many Chinese
Out

我愛aik

AIK 1:0

屌你on9平

白個場回飛回到

渣

哈哈
抽你老母呀你獨贏100倍

屌你呀

你有freestyle 嗎

鐘仔 唔入流

Show your ass

yo yo 鐘仔鐘仔
出40中32 check
唔去賣料真浪費 yeah
同普一齊賣 yo

真係屌你呀

屌你老母

好似睇緊火影8尾咁

9527 都唔知gel嘜7
Gel都輸撚完又要四圍乞

有聲

咩黎

買on9平既我有幾on9
呢個moment已經冇得嬲 yo

莫敵

個個都yo

莫迪快入

仲要輸own goal

Yo 乜撚

Yo on9平快啲入一球
等咖哩可以贏錢 贏錢 check
一定要cashed yeah

77台：個波彈下彈下，彈左上去

岩岩得你要抽獎
平時搵你唔撚應機
真係抵你獨贏100倍

女足唔大波

有無摸到手仔

Freestyle高手
夠膽來挑機

RAP左出黎YO

叫小青龍黎

屌你老母獨贏有一百蚊
雖則買得十蚊都已經好撚好分 yo

刷角啊屌你老母

冇啦，我唔係block A

佐加追和super啦

唔好意思依段唔係

單押x3!

9527麻煩你CHECK一CHECK
都係冇野當我冇講過YO

Enjoy

請莫迪要贏我想買白蘭恩

和硬啦 屌都哂氣

諾高平

尼斯goal?

宜家都仲好higher

230想買塔利班

我屌你老母 死熱狗
望你個樣都似足屠狗
淨係識通埋啲咩野插旗
以為個個都好鬼好奇
係谷吹雞 無人理
如果自己係屋企食能得利

on9平

瘋狂睇番佢地拍啲片

On9平crashed

Bad

鐘蛇啲rap好撚正

勁

最尾係結果

On9平 萬夫莫敵

候格都有波入啦 莫敵呢屌

尼斯 半大

on9平有冇得追和呀？

我屌你老母 死熱狗
望你個樣都似足屠狗
淨係識講埋啲咩野插旗
以為個個都好鬼好奇
係谷吹雞 無人理
結果自己係屋企食能得利

下次再見屠柒拎黎屌打佢yo

有冇人一齊allin白蘭恩
已經準備聽朝去睇樓結婚

波po 變化錄

正常> gay > 大lin > rap

女足唔似有15c

莫迪收到錢再講

終於可以洗底

係開槍咪撚開到咁大得唔撚得
屌你老母

俾C啊

女足半場幾c?

9

9C 下半未有C

試下gay X rap?

d女唔刷角

Lm see

全日重心莫迪冇入球

莫迪想點 又害病態

個個sun咩卜
好人好姐禁咁撚大支槍做乜撚野呀屌

垃圾on9平

假到

莫迪控球>進攻>對家控球>進攻>莫迪控球>進攻>對家控球>進攻>莫迪控球>進攻>對家控球>進攻>莫迪控球>進攻>對家控球>進攻

10角

尋日 block 左

Cls

荷蘭入未

Block左2件

( Show Blocked User - SUN咩卜 )
你老母做雞
你買咩輸咩
屌你老母閪

14.5b -5c

yoyo

小注

有病？

莫敵唔好迫害手足得唔得

我以為鐘仔樓下有人開槍=.=

好似夠夜可以番生了

屌你莫迪半格都好啦

welcome back

莫迪收全格派2個100

屌你老母莫迪

哦好啊

你冇射偏龍門

屌你老母 用一個咪夠囉 屌你成十幾個 仲要一排排

屌人之前諗下自己做左啲咩影響到人
你比人咒你抵撚死架

低質

唔比留

on9平佢唔掂喇

場場入曬係唔見莫迪果場響

Dllm ar

LMLM

維京個埸我求你比多粒啦

女人

莫敵唔贏 頭先奧雷贏都無用 屌

咩呀

仲未俾on9平伏過？

唔刷角點入波呀

梳 i mean挪超

-5c

女人無氣會唔會刷

會有 定d 半份糧

有冇巴打同我一樣
度完唔買 又係唔中
度完買 都係唔中

想G

無

出水啦

睇緊女人即場既我覺得，依世仔最錯係信女人

求下你荷蘭入波先

Crashed又要入錢

15c未啊

會不會00

整多段先啦

2.5b已死 14.5B -5c

100%神人出現了

莫迪收到半格都偷笑

其實一個正常人係唔會賭波贏到錢

屌你老母我擲公字買單雙中既命中率仲高過自己度波

睇即場 只會有主入無客入

但主啲埋門都好渣下，我覺得有00機會

幫叫

GOOOOOAL

搞撚掂

Holland 1:0

我想偷笑

靚

Goal 一講就入

荷蘭1:0

女版馬路達

白蘭恩回飛

莫迪呢

點解有男人踢

薩普斯普跌得好快 唔敢買白蘭恩

咁多西波點玩

荷蘭叻

goalll 收兩注細注

-2球 -5c

可唔可以一點球會賽半場前入多粒

女人都有波入

神器點

真易賭

tb

幫手足叫埋莫迪入波

2.11 荷蘭fg 輕鬆

荷蘭fg

派我

到莫迪未
毒撚仔冇波入好橙 這

11c

一點半大

屌個角大先

奈斯半大

勸大家唔好傻仔博角細 啲角球9咁來

入多兩粒ok?

11角

今日仲要被hey0

no

即場會唔會再有一球呢

荷蘭第二球得唔得？

買左咩

莫敵咁多角

屌 一落12.5就有角

點解 佢地而家仲壓前左

who jey0 you

梳

莫迪crashed. 冇錢買塔利班

女子根本開犯規盤一定開大

-2球 -4c

莫迪我求你

莫迪依啲賤種真係唔屌唔得
快入兩粒喇屌你個臭閪

睇怕白難恩會同莫迪一撚樣 應該夾好左

Aik 隊賤種
買半主 半場1:0
佢開全場1:0

我都求下

莫迪想點撚樣

白蘭恩 主場屌打

白蘭恩有冇巴打同路？回左好多

莫迪有冇施古達臣？

-3c 荷蘭

候格 莫迪苦主

15射1中。個龍門咁難搵？睇黎你阿媽個閪易搵啲仆街莫迪。

低水

比我贏半格都好

莫迪 射極都唔入 仲要亂9咁射

人妻職乞

回到調轉個賠率

12角

荷蘭好靚d女

講得岩

是的

不買

入左小小左13.5低水

唔洗乞啦，大把人內定派佢了

9號

-2球是否奇跡 -3c

除左個男人婆

候格奇蹟大波

捍衛1001!

嘩咁樣比失

屌鳩9527

咁早😐

1001

唔好屈

助攻9527者買乜輸乜！

莫迪！

莫迪 挪威你搞乜撚呀你老味

on9

施古達臣入波啦

9527 on99

咁快搶

dllm 9527！

-3c

莫迪隊垃圾想點撚樣

候格大波呀 上呀

正手公測 琴日6中4
卡斯洛達
aik
挪威女
史卓加斯特
維京
薩普斯堡
明尼路
法林明高
克雷塔羅
薩爾牙多
哥列迪巴

9527 1001 buy what lose what

莫迪挪威半格好冇呀仆街

可否半大。

荷蘭整多球